銀髮族的肺腑之言

啱啱去咗金鐘支持班銀髮族,
因為舉牌多謝佢哋, 好多人走嚟同我傾偈,
託我同大家講以下說話:

1. (我話: 多謝晒) 多謝你哋啲年輕人就真, 因為你哋 香港人先會醒覺。

2. 如果唔係你哋, 條例就通過咗嫁喇。

3. 記著要不被捕, 不流血, 小心自己。睇到你哋咁, 我哋好心痛。

4. 我哋對唔住你哋, 嗰陣時唔識反抗, 搞到而家咁。

5. 我有提議, 不如你哋擺陣 呃啲警察, 然後就即係散水, 唔好衝。(佢啲同伴話: 梗係唔得啦)

6. 你哋遊行要避開啲警察, 唔好同佢哋硬碰。

7. (最後同一位姨姨傾咗好耐)

a) 你哋唔好著黑衫喇。(我話: 多人著黑衫, 警察唔會咁易分到人) 要變下嫁, 唔好俾警察捉到你哋心理, 著黑衫真係好危險。

b) 你哋而家啲年輕人真係好慘。嗰陣時我哋窮, 但我哋肯努力都可以上到樓。我哋嗰陣好自由嫁, 讀完中學孭書包周圍走。

c) 嗰陣時, 我哋住嗰度 要起明愛醫院, 所以可以去住16層嗰啲 (徙置區), 30蚊租咋。(我話: 30蚊嗰陣時 唔係好貴咩?) 以前返工, 好易就有千幾蚊收入。 嗰陣時 一碗雲吞麵3毫子, 咁即係100碗雲吞麵左右。咁依家 一碗雲吞麵 40蚊左右, 乘100即係 4000蚊左右。你話4000蚊租到啲咩?

d) (我話要: 我大學畢業了) 而家行頭嗰啲好細個, 可能仲激過你, 你要捉住啲仔, 唔好由佢哋去送死, 記住齊上齊落。

e) 政府就係想有警察入浩園, 到時可以搞你哋。你哋死四個佢哋冇所謂。

f) 我哋諗好咗喇。7·21我哋一班行頭, 一班行尾, 睇下班警察敢唔敢郁你哋。

8. 我哋呢到所有人都撐你哋。

最後,

佢哋都話: 721見。

P.S. 我希望各位諗下點樣可以同佢哋合作。

一名 和理非 廢渣 CD ROM

痴線我愛你地

更正:

我話*: 我大學畢業了

好感動

721見

721見！！！

行頭行尾

睇到眼濕濕

721

樓主用雲吞麵計。千幾蚊。咪好易有成廿萬一個月

有片為證

Fuck
個f
唔好呀
警狗冇性架

多謝咁多位老友記，721見啊！

老友記今晚比你地感動左好多次！！

好感動
銀髮：年青人加油
年青人哭了

我地個日要保持返班老人家啊

政府已經癲咗

最想有警死果個係政府

大家到時一定要冷靜

一定要小心！！！

護*

多謝你地